有冇人食過香港嘅法國菜

好多個course 每個又好細碟
想同女朋友11月尾慶祝生日

暫時睇咗米芝蓮guide 見到下面果啲好似幾好
caprice （但應該book唔切？）
epure
ecriture
zest by konishi
amber

有冇人食過覺得邊啲ok
或者有其他推介

Ifc個間 食過幾次唔算非常之好食但係都唔錯

想食完有西屌？

正正經經用飯錢叫雞啦

french window? 睇落都好似ok

epure 好食，3月果陣去食lunch 叫左法國牛，好撚正

delifrance
cafe de coral
pret a manger

多謝巴打

其實暫時睇都好似epure最正

同條女耐咗就會食呢啲
除咗cafe de coral會用fairwood取代

Petrus 個景唔錯

epure最伏得個湯飲得
caprice, amber, petrus比較正路

11月尾而家先book餐廳都好急bor
l'atelier de joel robuchon, VEA, L’Envol好正
但應該唔會book到
Arbor, BÉLON, Le pan, odyssee 都幾
後3間價錢仲無咁高

Caprice你而家去klook book番晚四季
入住果時問可能會食到

Epure真係不了直頭係難食

Petrus 啦，有景

因為冇位 book咗amber
然後cancel咗epure

多謝各位巴打

Belon深藍不了

巴打食完分享下

求下你唔好揀呢間

你係咪我條女

L'Atelier de Joël Robuchon Hong Kong
Shop 401, 15 Queen's Road Central, Central
2166 9000

松藝館
海港城 Shop OTE303 Level 3 Ocean Terminal, Tsim Sha Tsui
2885 2030

呢間拍拖一流

推

我都想約女去食，但驚去到唔撚識叫嘢

一齊唔識咪仲好 當去玩一齊google
互笑下 個氣氛仲開心